【日本電影】22年後の告白–我是殺人犯

22年前的連環殺人案轟動全國，但兇手依然逍遙法外。直至起訴期限屆滿之日，自稱兇手的曾根崎雅人（藤原龍也飾）高調現身記招，出版殺人自傳，隨後又調侃一直未能破案的刑警牧村航（伊藤英明飾），甚至向受害者家屬親口認罪，完全視道德如無物。如此乖張行徑居然瘋魔全國，引來大批粉絲朝聖，衝擊日本社會倫理。對案件耿耿於懷的牧村航其後應邀與曾根崎亮相電視節目，竟發現另一個更出人意表的真相……

尋晚睇左
中段好正但好似太易發現邊個係真兇
如果拍個續集先慢慢講點捉個兇手就正

上網一早有得睇

幾個月前睇咗

其實都唔算易 因為佢最後點都要講邊個係兇手 要帶條線出黎
Btw 依套野真係必睇

好撚威呀

又係藤原龍也
又要睇佢屙屎唔出

韓版好睇d

韓版正好多

好撚肥

叫咩名

星級殺人犯

我都覺
無論個劇情編排、真兇
以至個「殺人犯」睇落都係泡版高汁啲

藤原龍也呢個LOOK好鬼柒

給開司一鑵啤酒

之前睇白夜行, 好耐以前. 案件太多.一段時效要 CLOSE FILE.
日本殺咗人 過咗時效, 可以無罪.

都係
算啦入場都係睇藤原龍也扮瘋佬
呢套個伏筆無"嘩"一聲既感覺
不過不失

我以為係一個似藤原龍也嘅女人

本身呢個出書「殺人犯」都唔係癲喪型係魅力型
好多位越改越衰
然後發現原版啲細節位真係高好多

咁岩既 我都係近排睇完呢本小說！
小說入面好似係十五年～
BTW呢本係我咁耐以黎睇過最好睇既日本小說
東野圭吾啲書真係好正

好似太容易就發現佢係兇手咁
完得太快

塊面好肥 髮型又唔知想點咁
不過都係好靚仔

大家講到韓版咁好睇等我都睇下先

賭博默示錄

我都係，睇完書又睇埋電視劇，佢呢套D感情位真係好正，小說同電視劇都各有各魅力

睇完小說覺得桐原好慘
總係覺得佢咁多年黎都係俾雪穗利用緊
聽日煲埋電視劇先

我覺得小雪係對亮有一定既感情，
而且個結果可似可以好多方面解讀
唔知你有冇睇埋佢套姐妹劇 幻夜 呢套同白夜行差好遠，而且我就覺得係完全無感情

利申 佢個主題曲 柴咲幸 影超夾，可惜呢首唔知點解無一個音樂app有。。

有冇一定感情其實都幾難講
最尾桐原死果陣，
雪穗講左句話唔識佢就頭也不回咁走左。
一方面睇佢好似好冷血咁，對於一個由細到大守護住佢既人既死無動於衷，
但另一個角度睇，平時既雪穗應該會好完美咁扮出一副好驚、不知所措咁既樣，咁先係舖頭負責人發現死屍既正常反應。
但佢頭也不回咁走上樓梯，同佢平時做法好唔同
可能因為桐原死左，佢冇左黑暗中為佢提供光明既太陽？

未睇過幻夜，
睇埋白夜行電視劇再睇

KKBOX都冇？好似呢個APP已經叫做係多日文歌
上YOUTUBE聽啦唯有

阿龍也個look真係唔知想點

東野圭吾黎講
好鐘意"虛無的十字架", 睇到起雞皮

佢果句，頭也不回，我理解為小雪唔想亮同佢一直既努力白費...雖然無左太陽，但佢都習慣係黑暗生活

冇。可能佢唔算出名啦

睇完覺得唔錯既朋友可以睇埋韓版

無睇過韓版 但覺得好好睇
反而去到最後內鬥麻麻 CHOK極都唔斷氣

yes

伊藤英明由上面慢慢落去都未死得

點解殺呀妹個陣冇目擊者?
同埋最後夜神月好似見到呀妹個口型先決定放手知唔知係講咩？

應該唔關呀妹講緊咩事
佢用繩想殺死兇手果陣 電視反射佢倒影
呀妹同兇手個倒影重疊左
佢睇住個倒影就好似佢整死緊呀妹咁

有d 1999

估唔到佢前面一直都係伏筆
之後個主播親眼望住佢地兩條友望住自己最親既人死

屌原來咁好睇

去到呢part已經估得出個犯

我聽到佢話咩未婚妻已經覺得奇怪

個兩個記者的反應太膠啦 正常人唔幫手都走佬報警啦

初初睇預告以為係牧村親自做餌成為17年死者入雅人罪，點知

呢本太長 睇下睇下會覺悶
我慢慢睇睇左成個月先睇完

白夜行小說好睇過劇,劇好睇過戲,話悶個D人根本無比心機睇,佢寫到咁長係要鋪排佢地兩個做個D唔見得光既野又唔會畫公仔畫出腸,所以咪要咁大篇幅囉
東野既秘密都好睇但唔係推理,另外有本"13級階梯"都好睇唔係東野,個結局令人睇到好唔舒服

睇先，除咗配樂好刺耳外，都算好睇，可惜夏帆嗰樣崩壞得好多吓！

開頭幾好 中段唔太掂 後尾直頭笑片咁
日本戲對D自白戲一向處理得唔好
兩位主角自白 全世界睇住佢兩個講野呢到好娘好老土好金田一
仲要plan左咁多年竟然冇諗過真兇用替身出場 成件事好尷尬
我睇個場直頭唔少人睇到笑
之後真兇個 part D 自白又係一樣唔得
條友死極都未斷氣又係笑點黎
主角用槍指住佢有咩用 佢又唔係拎槍
直接衝前制服佢先再講啦 成件事好 On9

又係個D 「XX 先生，我好似冇提過咩咩咩， 你點解會知？」 加 ironman 滿大人套路 加 個個都有真面目（牧村出書 妹夫係假既兇手）， 係得個主持人冇？！睇到呢度已經估到 但係前面講社會瘋狂 「兇手」串串貢係拍得唔錯

夏帆係邊個，美晴？

藤原龍也都係適合做呢啲痴線佬角色

早期到中期都幾好睇..夜神月做戲係幾正
但個尾真係好多餘

韓版個兇手係令人嬲到想殺佢
最尾會發現..原來咩時唔時限根本唔重要
不過韓版有樣野差就係d追逐戰太多...好多動作場面

呢套好睇

係，書店女店員

戲中有少少似蔡思貝
不過蔡再靚佢多啲

佢細個好靚㗎，自己上網查吓，
蔡思貝靚過佢？唔好玩啦

咁呢套真係麻麻嘛
髮型同佢本身個臉型都好瘦

所以咪話佢大個嗰樣崩壞⋯⋯

成個故事幾高質
睇落去係緊湊加上神秘感好夠
但真係拍哂啲日本戲既缺點

最近一兩年好返啲啦

簽書會英明掩護完龍也問佢想做咩開頭仲以為係BUG

後尾先要觀眾估龍也搞簽書會係無同過英明溝通

藤原龍也呢家先35歲

一開始以為英明先係主角
點知睇完成套戲先覺得原來係龍也
中段佢開完出書會就冇乜戲份直到 上電視先出番嚟
冇乜存在感

本來有興趣
點知有晚唔小心睇咗谷阿莫

正
啱啱入左戲院睇完
自己一個
我睇到條友講完係戰地嘅經歷 然後見到玻璃窗被人打爛左個度先估到

其實唔難估
由一開始就已經估到
作為一部電影作品
因為時間唔多 所以拍既野好多時間都係有意思
佢由一開始浪費左唔少時間係個真凶到
但係其實個真凶個角色對劇情推進係完全無任何幫助
加上係一開始D人係網上寫咩正義之仙台個陣
就大概知咩事了

睇到搵個替身做上電視，全場人都好關家姐之後就諗，應該唔會搵個二打六做真犯既。咁應該係得返呢條咁有戲份既友仔

夜神月個樣好似鄭伊健
有無人咁覺得

尋晚睇左，真係好撚好睇

似大野

好好睇，好少可睇一套㗎片係冇悶場 仲要有仙崎加池澤前輩，不過今次冇做引體上升

原版個真兇事前真係無戲份

幾年前睇過原版，我幾滿意日版改編
原版比較著重官能刺激、懸念強d，而日版豐富左韓版既文戲
要彈既地方，好似跳線聲既配樂令人好焗促，收尾太急，仲有最尾黑社會大佬個繼子再去殺仙堂，有d多餘
藤原龍也髮型好柒 日本仲興呢d頭
戲入面播佢記者會個彈幕，寫住美男子

套戲有好多位可以討論

你連個彈幕啲汁都撈埋，我真係睇唔晒

我覺得好多位改完仲差咗
當然日版個真兇都完都仲合
但對歭個場面唔夠乾淨利落
同埋原版過癮在個兇手點死 由一開始點解個劇情開展時間早過上映時間幾年都有伏筆
以至男主角親手收兇手皮 個真兇一出現個樣到死嗰時個眼神 睇主角收佢皮係好過癮好痛快
但日版最尾嗰度好拖泥帶水之餘
個真兇根本唔在意生死亦都已經受緊法律制裁 嗰時再殺佢劇情安排上無咁大快人心

美男子三隻子係正左上角 好搶眼

原版係官能刺激上做得好d，所以日版同原版比較有反差
真兇出場嗰陣睇到人好心寒，條友個樣好恐怖
日版收尾無原版咁爽快，但我又唔鍾意原版咁多動作戲

點解要定追溯期

唔止係官能刺激 係成個故事編排都順暢啲 但日版故事要改實在無可厚非 同原版一模一樣的話拍黎無乜意思

劇完全唔掂，
第一集就講晒小說結局不特止，
根本將成套野由懸疑推理變左做愛情劇
明明亮司咁聰明咁心狠手辣，
係套劇入面集集都喊
女主角又成日一副屙屎唔出咁既表情（雖然好靚女 ）

我鍾意睇追逐戰
日版多啲就好

搵女達哥同佢比？

谷阿莫呢啲垃圾Channel就Block左佢啦

Same 睇到果度真兇已經呼之欲出

但最尾黑社會個仔去殺佢我覺得好爽，
好過俾佢一路坐監一路出書賺到fatfat啦

其實佢連死都唔怕無咩罰到佢
更直接咁講，喺返日本前
佢已經係行屍走肉

其實果個位無話多唔多餘，因為已經唔係正式劇情之內，只算係彩蛋黎啫

呢個位都幾過癮 真兇就係要出書
但坐死一世監賺幾多都享用唔到啦

給秋也一鑵啤酒

想睇埋韓版
韓版係咪叫殺人告白？

係呀
佢好多個名又殺人告白又我是殺人犯又星級殺人犯
但都係同一套

如果藤原龍也個真正身份再後啲先講會仲正
而家咁早揭曉太易估到真凶

睇左, 叫唔錯, 有d位有少少格硬

樓主仲會唔會開新post?

同感

上半部份係唔錯既！

電影Post？講故Post？

藤原龍也有冇出絕招 顏藝 歇斯底里咁做

你個名

屌

故呢樓主

日本片收尾成日都拖長.

屌 結拜做兄弟啦

好耐冇見
未得閒譯呀 追住其他巴打既故先～

個人認為呢套又唔係拖得太長既

係幾好睇既
但覺得伏筆埋得唔好
果種feel就好似爆完藤原龍也唔係兇手之後
是但塞條友認撚左佢咁

我覺得反而合理左，韓版你估唔到係因為個真兇真係無兇過黎，點估呀

如果係真實事件並發生係香港，連登仔會集體炒幾多次車？

唔需要估丫
個真兇一定喺出現過嘅人入面個設定好柯南好肥皂劇feel

其實原版好多bug
一黎，主角太後生，d人點會信佢係真兇
二黎，都咁多年，個真兇真係咁易走出黎
仲有，佢地的證據係殺最後一個時聽到直播住總統大選，佢其實可以懶係我錄低左再播唔得咩？

同埋兇手本身無咩描寫，中間有埋on99又唔知想點的動作場面

日版係改左依d但就無咁激，佢應該係預左你睇左韓版所以先咁改

本專

22年前藤原龍也13歲添

好過韓版啦

韓版唔單止演員年齡，連故事入面都係

韓版無22年咁耐
佢當時應該十幾歲學生黎
個演員拍嗰時34歲但佢個故事係17年前
藤原龍也35歲但故事22年前
韓版嗰個話「美男子」有說服力得多

個記者一出 就覺得佢係兇手

唔係演員呀，係故事入面佢老母死個時好細個，之後警察當佢係仔養大，第一單案時應該得幾歲

呢度就佢個時都起碼係大人，唔係演員合唔合理，係個設定

池澤 仙崎

今年睇過最好睇既戲

啱啱睇完

之前一睇完戲情簡介已經知條橋係咩
見到仲村亨一出就諗佢唔會係真凶 咁易估掛

仲諗住佢會再扭下橋 點知冇 咁唯有等睇下佢個動機係咩

但個動機又on9 你話佢想做新聞 令自己紅 咁樣會變態好多

又冇講點解殺咗6個就停手

同埋我仲估諗會係所有受害者家屬一齊幫手點知得醫生一個

如果係咁 不如其他受害者家屬啲戲 cut晒 係最先突然彈出嚟殺佢 等啲人O晒嘴好過

發現真凶兒戲得過度 間屋咁易俾人入到去睇片

最後 我又唔明點解要俾個2個cam man 一齊影

ps：6個人死咗 係咪有一家人冇出現到？

緊係啦，咁多人剩係佢係大cast

我諗住有扭橋 點知冇

海街日記嗰時仲好好喎

個人覺得夏帆個樣係一時靚一時崩
視乎個鏡頭